[世紀難題] 點解女朋友咁鍾意遲到

佢地係咪覺得個男朋友等佢個感覺好溫馨 好sweet

大聲啲聽唔到呀

我都想知

點解我男朋友成日慢吞吞要我等.......................

因為你無女朋友

我等左幾十年，佢都仲未出現

我 男朋友
「我就到喇你宜家換衫落嚟啦」
「ok」
「我到咗喇」
「真?」
「呃你做乜 」
「咁我宜家起身換衫喇」

十次有九次都係我等佢
係咪得我男朋友係咁

應該唔係遲到 係放飛機

我之前諗住試下遲過女友 發覺係冇可以

能